其實匯豐點解會跌？？

唔派息咪仲好
儲埋儲埋，間公司多咗錢
隨時有錢再投資自己嘅業務再擴充
隨時變成新股王，行增長股路線
個潛力真係不敢想像 。。。

地心吸力咪會跌囉

物極必反

成班傻鳩黎
唔派息就沽
唔知咩Logic

銀行股根本增長空間有限

但舊錢唔派，咪留左係公司入面
跌乜？

睇下數據啦 核心營利低 脫歐又有影響
一年賺160億美 102億拎左黎比息 根本高息養人

你好似識少少野喎。。。
短暫唔派息只會影響股票供求而唔會影響公司基本面

咁樓豬你仲唔沽visa換5

下一季派特別息

其實大想睇下好耐無見過嘅VCM 啫

順便睇下一隻今大嘅股可唔可以穿20

唔知樓主係唔係真心話..
我認真咁答你(如果玩野就當我自膠)
點解要揀銀行股來買?(低息時期=垃圾版塊)
好啦當你要買銀行股, 咁你要對比下邊D好邊D壞
匯豐ROE近3年都係5.1%左右, 對比恆生既14%,同埋香港中銀既12.5%差左幾條街
人地銀行賺到錢(每股盈利)先派息, 你唔係喔~ 派突比股東(17年同今年派息比率都>100%)
匯豐最出名係咩? 係比英國美國得閒罰下錢,一罰就億億聲美金
咁你有一句"唔派息留公司可以做大業務"都唔錯得晒,
但大公司重要係個話事人勁先得lol, 依家請人做HSBC CEO都比人拒絕ar
所以你話...死都要買銀行股既,都揀#11或者#2388啦, 幾時輪到匯豐
銀行版塊更加唔好買住先啦~ 美國國債咁低, 銀行靠收散戶錢,拎去買國債(無風險利率), 都已經剩返雞碎咁少, 利潤邊到搵?

地區銀行點比，你只計匯控香港區，個roe都好高架
而且買股票齋計ROE有咩意思，ROE高但個股價反映突都冇用

係咩，咁點解呢幾間股價升咁多既

美國十年國債得 0.6% 息 槓桿十倍先6%息

因為在九成九阿婆眼中，佢存在既意義就係派息。
失寵咪被啊婆割。

聽日會反彈

呢間垃圾可以有咩增長? 派息係佢唯一價值

唔派息係因為英國政府唔俾佢派
英國要求銀行留返D錢，計過條數，未來應該好唔掂
往後一定會有壞性循環，資金鏈一斷，好多公司倒閉
還唔到錢，銀行又累積壞帳，無咁易借錢出去，公司無錢週轉，之後再loop

跣既主因唔係唔派息
係英國佬唔比派，呢個出發點可以聯想到好恐怖既野

唔派息只係次要原因，唔係關鍵

咩app嚟？

其實根本好多人搞錯咗，匯豐唔派息其實好平常嘅事，根本咁嘅經濟環境之下大部分公司都唔會派息，期望匯豐年年派高息只係一廂情願，最大問題係英國政府禁止銀行派息背後係傳達緊一個訊號，就係不久將來英國甚至全世界都會很大鑊，銀行係金融體系的關鍵，銀行處理得唔好或者無準備好容易爆類似08年次按金融危機大量債務違約，銀行要留定錢準備救火。